祝你長命百歲，百病纏身。年年賺大錢，全部給醫生，有錢有命零享受。

算唔算最毒的詛咒。

同死全家/死無全屍/死無葬身之地比
邊個毒些？

有錢可以安樂死